地產agent入黎

想買樓
一房
便過500萬
唔揀區
月供15000樓下
一手盤二手盤無所謂
最緊要無死過人

唔洗留tg住
係下面放啲proposal 比我
我會聯絡你

周街都有地產鋪，係咩驅使你上網搵agent?

唔知講咩好

唔想比whatsapp人煩我 寧願益巴打

留名 想睇

想買樓 600萬budget 有筍盤留tg.

400萬樓下有無呀

咁點解你唔加密留自己tg?

一房5球巿區都大把你揀啦

回

大灣區 100萬 我袋你400萬

村屋，完

一房 元朗市中心 四球樓
Tg Johnny218

hugo1991

毒到上網搵

做agent做到要上黎搵生意 不如唔好做